香江一向我大晒 我玩曬

盧總掌管一帶

金鐘狗竇與旺角 都睇曬

陀地至高境界

論背景 至強大
論隻揪 永不言敗

槍煙棍影 讓我闖為阿爺顯本領

咩歌

古惑仔，刀光劍影

不～需要窩撚

不需要監警 就算影低不會驚

歲月無聲

不需要監警 亂棍揮永不會驚

香江一向我大曬 我玩曬
偉聰掌管一帶
波樓雞竇與大檔 都睇曬
陀地至高境界
論背景 至強大
論隻揪 我不言敗

槍光棍影 讓我闖為呀爺顯本領
一心振家聲 就算死也不會驚
讓我的熱血可流下來

香港一向我大曬 我玩曬
共產掌管一帶
波樓雞竇與大檔 都TRY曬
做龜至高境界
論背景 至強大
論隻揪 我不言敗